有冇人朋友/家人試過突然鬼上身咁發脾氣

有冇人朋友/家人試過突然鬼上身咁發脾氣
本來大家好平靜咁講緊嘢，
你講咗一句好普通嘅嘢
佢就突然鬼上身咁發脾氣
唔停咁鬧

樓主

有
幾日後佢又會拎返出黎講

尋日我同個朋友食飯
大家傾計
我話我冇話唔信你
佢突然好大力掉個薯仔落碗
我都冇話你唔信
我忍唔住笑

...

家姐

女朋友

佢地累積太多負面情緒 抑制自己到一個程度
就好容易發脾氣屌人